不要玩食物系列之炒飯

多次練習

大家講下咩配料炒飯好食

大家都up張炒飯圖
唔好心邪

紫薯
芝士

三文魚

應該係拖鞋

好邪惡呀

未試過自己整
應該用魚肉定魚扒拆骨

hungry

生炒牛？

KFC雞

點樣可以炒到粒粒分明